接下黎有咩行動

就開學，好怕輸

緊急

有人諗住聽朝0715塞鐵，好可能會spin走咗車長罷工嘅事，希望深水埗手足聽朝去勸下佢地

佢地個group block咗我

經濟戰
就開學，我地就黎哂冷

推

咁又唔洗怕 愈開學 咁多咗時間係學校討論 星期六日愈多人出

希望可以定期罷課，定期岀去遊行